ADMIN幫我del post內有link

天水圍變態弱智仔張耀星

幫個忙

已Del

你要講你咩原因Del 留埋email/電話 方便admin聯絡你 如果唔係一律不受理

可唔可以幫我將post無法被觀看 hide左去

學校表示如果依舊可以瀏覽會進行警方舉報

抵撚死 做錯野就受返個後果啦

咩叫進行警方舉報

你又係抵死嘅 人地係過街老鼠，唔代表你可以搞人地

我以為你係搞 蔣介石（在線中），sor
不過你真係仆街黎，無喇喇放個肥仔上黎

咩野呀，你都唔好得好多咋

幫手推咗

咁啊！！
咁啦啦聲推啦 等admin快d見到